# translation of update-desktop-files-yast.po to Chinese Traditional
# translation of update-desktop-files-yast.po to
# @TITLE@
# Copyright (C) 2006, SUSE Linux GmbH, Nuremberg
#
# This file is distributed under the same license as @PACKAGE@ package. FIRST
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2008, 2009.
# Angus J.F. Lai <jingfu.lai@gmail.com>, 2009, 2011.
# Ray Chen <swyear@opensuse.org>, 2011, 2012.
# Ramax Lo <ramaxlo@gmail.com>, 2015.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: update-desktop-files-yast\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-23 12:11+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-07 12:12+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/"
"desktop-file-translations/update-desktop-files-yast-master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.9.1\n"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop)"
msgid "autoyast,installation"
msgstr "autoyast,安裝"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop)"
msgid "YaST Autoinstallation"
msgstr "YaST 自動安裝"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop)"
msgid "Autoinstallation Configuration"
msgstr "自動安裝組態"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop)"
msgid "Configuration system for autoinstallation"
msgstr "為自動安裝設定系統"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop)"
msgid "autoyast,installation,clone"
msgstr "autoyast,安裝,複製"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop)"
msgid "YaST Clone System"
msgstr "YaST 複製系統"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop)"
msgid "Autoinstallation Cloning System"
msgstr "自動安裝複製系統"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop)"
msgid "Create an AutoYaST configuration file for cloning the system"
msgstr "建立用於複製系統的 AutoYaST 組態檔案"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Vendor.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Vendor.desktop)"
msgid "vendor,cd,driver,update,packages,repositories,software"
msgstr "廠商,cd,驅動程式,更新,套件,儲存庫,軟體"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Vendor.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Vendor.desktop)"
msgid "YaST Vendor Driver"
msgstr "YaST 廠商驅動程式"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Vendor.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Vendor.desktop)"
msgid "Vendor Driver"
msgstr "廠商驅動程式"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Vendor.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Vendor.desktop)"
msgid "Install a driver from a vendor-specific medium"
msgstr "從廠商特定的媒體安裝驅動程式"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AddOn.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.AddOn.desktop)"
msgid "update,packages,repositories,software"
msgstr "更新,套件,儲存庫,軟體"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AddOn.desktop:25
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.AddOn.desktop)"
msgid "YaST Add-On Products"
msgstr "YaST 附加的產品"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AddOn.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.AddOn.desktop)"
msgid "Add-On Products"
msgstr "附加的產品"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AddOn.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.AddOn.desktop)"
msgid "Install or remove add-on products"
msgstr "安裝與移除附加產品"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ADSI.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.ADSI.desktop)"
msgid "YaST Active Directory Compatible Service Interfaces Editor"
msgstr "YaST Active Directory 相容服務介面編輯器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ADSI.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ADSI.desktop)"
msgid "ADSI Edit"
msgstr "ADSI 編輯"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ADSI.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.ADSI.desktop)"
msgid "Manage LDAP Tree"
msgstr "管理 LDAP 樹狀結構"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ADUC.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.ADUC.desktop)"
msgid "YaST Active Directory Users and Computers"
msgstr "YaST Active Directory 使用者和電腦"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ADUC.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ADUC.desktop)"
msgid "Active Directory Users and Computers"
msgstr "Active Directory 使用者和電腦"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ADUC.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.ADUC.desktop)"
msgid "Manage Active Directory Users and Computers"
msgstr "管理 Active Directory 使用者和電腦"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Alternatives.desktop:16
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Alternatives.desktop)"
msgid "YaST Alternatives"
msgstr "YaST 備選方案"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Alternatives.desktop:17
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Alternatives.desktop)"
msgid "Alternatives"
msgstr "備選方案"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Alternatives.desktop:18
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Alternatives.desktop)"
msgid "Manage update-alternatives switching"
msgstr "管理 update-alternatives 切換"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Apparmor.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Apparmor.desktop)"
msgid "security,LSM,MAC,DAC,access,control"
msgstr "安全性,LSM,MAC,DAC,存取,控制"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Apparmor.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Apparmor.desktop)"
msgid "YaST AppArmor"
msgstr "YaST AppArmor"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Apparmor.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Apparmor.desktop)"
msgid "AppArmor"
msgstr "AppArmor"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Apparmor.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Apparmor.desktop)"
msgid "AppArmor Configuration"
msgstr "AppArmor 設定"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop)"
msgid "audit,auditd,auditctl,auditing,dispatcher,LAF"
msgstr "稽核,auditd,auditctl,稽核,發送器,LAF"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop:25
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop)"
msgid "YaST Audit (LAF)"
msgstr "YaST Audit (LAF)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop)"
msgid "Linux Audit Framework (LAF)"
msgstr "Linux Audit Framework (LAF)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop)"
msgid "Collect information about the system"
msgstr "收集關於系統的資訊"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuthClient.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.AuthClient.desktop)"
msgid ""
"authentication,sssd,pam,ldap,kerberos,krb,krb5,windows,microsoft,ad,"
"activedirectory"
msgstr "驗證,sssd,pam,ldap,kerberos,krb,krb5,windows,microsoft,ad,activedirectory"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuthClient.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.AuthClient.desktop)"
msgid "YaST User Logon"
msgstr "YaST 使用者登入"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuthClient.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.AuthClient.desktop)"
msgid "User Logon"
msgstr "使用者登入"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuthClient.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.AuthClient.desktop)"
msgid "User Logon Management"
msgstr "使用者登入管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop:15
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop)"
msgid ""
"authentication,sssd,pam,ldap,kerberos,krb,krb5,windows,microsoft,ad,"
"activedirectory"
msgstr "驗證,sssd,pam,ldap,kerberos,krb,krb5,windows,microsoft,ad,activedirectory"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop:20
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop)"
msgid "YaST LDAP and Kerberos"
msgstr "YaST LDAP 和 Kerberos"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop:21
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop)"
msgid "LDAP and Kerberos"
msgstr "LDAP 和 Kerberos"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop:22
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop)"
msgid "Configure LDAP And Kerberos"
msgstr "設定 LDAP 和 Kerberos"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop:12
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop)"
msgid "authentication,directory,ldap"
msgstr "驗證,目錄,ldap"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop:17
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop)"
msgid "YaST New Directory Server"
msgstr "YaST 新目錄伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop:18
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop)"
msgid "New Directory Server"
msgstr "新目錄伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop:19
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop)"
msgid "Create a New Directory Server"
msgstr "建立新的目錄伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.KrbServer.desktop:12
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.KrbServer.desktop)"
msgid "authentication,kerberos,krb,krb5"
msgstr "驗證,kerberos,krb,krb5"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.KrbServer.desktop:17
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.KrbServer.desktop)"
msgid "YaST New Kerberos Server"
msgstr "YaST 新 Kerberos 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.KrbServer.desktop:18
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.KrbServer.desktop)"
msgid "New Kerberos Server"
msgstr "新 Kerberos 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.KrbServer.desktop:19
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.KrbServer.desktop)"
msgid "Create a New Kerberos Server"
msgstr "建立新的 Kerberos 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.WoL.desktop:16
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.WoL.desktop)"
msgid "lan,wake,network,wol"
msgstr "lan,喚醒,網路,wol"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.WoL.desktop:21
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.WoL.desktop)"
msgid "YaST Wake-on-LAN"
msgstr "YaST 網路喚醒"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.WoL.desktop:22
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.WoL.desktop)"
msgid "Wake-on-LAN"
msgstr "網路喚醒"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.WoL.desktop:23
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.WoL.desktop)"
msgid "Configure Wake-on-Lan"
msgstr "設定網路喚醒"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Bootloader.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Bootloader.desktop)"
msgid "bootloader,GRUB,system,EFI"
msgstr "載入程式,GRUB,系統,EFI"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Bootloader.desktop:25
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Bootloader.desktop)"
msgid "YaST Boot Loader"
msgstr "YaST 開機載入程式"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Bootloader.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Bootloader.desktop)"
msgid "Boot Loader"
msgstr "開機載入器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Bootloader.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Bootloader.desktop)"
msgid "Configure the boot loader"
msgstr "設定開機載入器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Cluster.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
msgid "high,availability"
msgstr "高,可用性"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Cluster.desktop:24
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
msgid "YaST Cluster"
msgstr "YaST 叢集"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Cluster.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
msgid "Cluster"
msgstr "叢集"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Cluster.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
msgid "Configure Cluster"
msgstr "設定叢集"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop:14
msgctxt ""
"X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop)"
msgid "salt,privisioning,configuration_management"
msgstr "salt,佈建,組態管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop:19
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop)"
msgid "YaST Configuration Management"
msgstr "YaST 組態管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop:20
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop)"
msgid "Configuration Management"
msgstr "組態管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop:21
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop)"
msgid "Manage System Configuration"
msgstr "管理系統組態"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Keyboard.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Keyboard.desktop)"
msgid "keyboard,language,locale,country"
msgstr "鍵盤,語言,地區設定,國家/地區"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Keyboard.desktop:24
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Keyboard.desktop)"
msgid "YaST Keyboard"
msgstr "YaST 鍵盤"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Keyboard.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Keyboard.desktop)"
msgid "System Keyboard Layout"
msgstr "系統鍵盤配置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Keyboard.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Keyboard.desktop)"
msgid "Select the system keyboard"
msgstr "選擇系統鍵盤"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Timezone.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Timezone.desktop)"
msgid "time,timezone,clock"
msgstr "時間,時區,時鐘"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Timezone.desktop:24
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Timezone.desktop)"
msgid "YaST Date and Time"
msgstr "YaST 日期和時間"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Timezone.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Timezone.desktop)"
msgid "Date and Time"
msgstr "日期和時間"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Timezone.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Timezone.desktop)"
msgid "Control time zone, date, and system time"
msgstr "控制時區、日期及系統時間"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Language.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Language.desktop)"
msgid "language,locale,country"
msgstr "語言,地區設定,國家/地區"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Language.desktop:25
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Language.desktop)"
msgid "YaST Language"
msgstr "YaST 語言"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Language.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Language.desktop)"
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Language.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Language.desktop)"
msgid "Change the language and install additional languages"
msgstr "變更語言和安裝其他語言"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DHCPServer.desktop:25
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.DHCPServer.desktop)"
msgid "YaST DHCP Server"
msgstr "YaST DHCP 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DHCPServer.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.DHCPServer.desktop)"
msgid "DHCP Server"
msgstr "DHCP 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DHCPServer.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.DHCPServer.desktop)"
msgid "Configure a DHCP server"
msgstr "設定 DHCP 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DNS-MANAGER.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.DNS-MANAGER.desktop)"
msgid "YaST Samba Internal DNS Manager"
msgstr "YaST Samba 內部 DNS 管理員"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DNS-MANAGER.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.DNS-MANAGER.desktop)"
msgid "DNS Manager for Samba Internal DNS"
msgstr "適用於 Samba 內部 DNS 的 DNS 管理員"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DNSServer.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.DNSServer.desktop)"
msgid "dns,domain,nameserver,network,lookup"
msgstr "dns,網域,名稱伺服器,網絡,查詢"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DNSServer.desktop:25
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.DNSServer.desktop)"
msgid "YaST DNS Server"
msgstr "YaST DNS 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DNSServer.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.DNSServer.desktop)"
msgid "DNS Server"
msgstr "DNS 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DNSServer.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.DNSServer.desktop)"
msgid "Configure a DNS server"
msgstr "設定 DNS 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Docker.desktop:20
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Docker.desktop)"
msgid "YaST Docker"
msgstr "YaST Docker"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Docker.desktop:21
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Docker.desktop)"
msgid "Docker"
msgstr "Docker"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Docker.desktop:22
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Docker.desktop)"
msgid "Docker Configuration"
msgstr "Docker 組態"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DRBD.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.DRBD.desktop)"
msgid "high,availability,ha,storage,block,device,cluster"
msgstr "高,可用性,ha,儲存,區塊,裝置,叢集"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DRBD.desktop:23
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.DRBD.desktop)"
msgid "YaST DRBD"
msgstr "YaST DRBD"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DRBD.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.DRBD.desktop)"
msgid "DRBD"
msgstr "DRBD"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DRBD.desktop:25
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.DRBD.desktop)"
msgid "Configure the DRBD(Distributed Replicated Block Device) device"
msgstr "設定 DRBD (分散式複製區塊裝置) 裝置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop)"
msgid "fibre,channel,ethernet,network"
msgstr "光纖,通道,乙太,網絡"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop:23
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop)"
msgid "YaST FCoE"
msgstr "YaST FCoE"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop)"
msgid "FCoE Client Configuration"
msgstr "FCoE 用戶端設定"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop:25
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop)"
msgid "Fibre Channel over Ethernet Configuration"
msgstr "乙太網路光纖通道組態"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Firewall.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Firewall.desktop)"
msgid "security,network"
msgstr "安全性,網路"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Firewall.desktop:25
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Firewall.desktop)"
msgid "YaST Firewall"
msgstr "YaST 防火牆"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Firewall.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Firewall.desktop)"
msgid "Firewall"
msgstr "防火牆"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Firewall.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Firewall.desktop)"
msgid "Configure a firewall"
msgstr "設定防火牆"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FTPServer.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.FTPServer.desktop)"
msgid "FTP,server,boot,file,transfer,protocol,network"
msgstr "FTP,伺服器,開機,檔案,傳輸,通訊協定,網絡"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FTPServer.desktop:24
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.FTPServer.desktop)"
msgid "YaST FTP Server"
msgstr "YaST FTP 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FTPServer.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.FTPServer.desktop)"
msgid "FTP Server"
msgstr "FTP 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FTPServer.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.FTPServer.desktop)"
msgid "Module for configuration FTP daemon (vsftpd)"
msgstr "FTP 精靈設定模組 (vsftpd)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop:21
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop)"
msgid "cluster,availability,high"
msgstr "叢集,可用性,高"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop:26
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop)"
msgid "YaST Geo Cluster"
msgstr "YaST Geo 叢集"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop:27
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop)"
msgid "Geo Cluster"
msgstr "Geo 叢集"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop:28
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop)"
msgid "Configure Geo Cluster"
msgstr "設定 Geo 叢集"

#: /usr/share/applications/YaST2/gpmc.desktop:21
msgctxt "Name(gpmc.desktop)"
msgid "Group Policy Management Console"
msgstr "群組規則管理主控台"

#: /usr/share/applications/YaST2/gpmc.desktop:22
msgctxt "GenericName(gpmc.desktop)"
msgid "Manage Group Policy"
msgstr "管理群組規則"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop)"
msgid "http,network,internet,apache,web,www"
msgstr "http,網絡,網際網路,apache,web,www"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop:24
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop)"
msgid "YaST HTTP Server"
msgstr "YaST HTTP 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop)"
msgid "HTTP Server"
msgstr "HTTP 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop)"
msgid "Configure an Apache 2 server"
msgstr "設定 Apache 2 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Upgrade.desktop:10
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Upgrade.desktop)"
msgid "YaST Upgrade"
msgstr "YaST 升級"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Upgrade.desktop:11
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Upgrade.desktop)"
msgid "System Upgrade"
msgstr "系統升級"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Upgrade.desktop:12
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Upgrade.desktop)"
msgid "Upgrade system to the newer version"
msgstr "將系統升級至較新版本"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop:9
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop)"
msgid "support,installation,notes,documentation"
msgstr "支援,安裝,說明,文件"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop:14
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop)"
msgid "YaST Release Notes"
msgstr "YaST 版本說明"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop:15
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop)"
msgid "Release Notes"
msgstr "發行紀事"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop:16
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop)"
msgid "Show Release Notes"
msgstr "顯示發行紀事"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Installation.desktop:10
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Installation.desktop)"
msgid "YaST Installation"
msgstr "YaST 安裝"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Installation.desktop:11
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Installation.desktop)"
msgid "System Upgrade"
msgstr "系統升級"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Installation.desktop:12
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Installation.desktop)"
msgid "Install system to the system"
msgstr "將系統安裝至系統"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.InstServer.desktop:16
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.InstServer.desktop)"
msgid "installation,server"
msgstr "安裝,伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.InstServer.desktop:21
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.InstServer.desktop)"
msgid "YaST Installation Server"
msgstr "YaST 安裝伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.InstServer.desktop:22
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.InstServer.desktop)"
msgid "Installation Server"
msgstr "安裝伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.InstServer.desktop:23
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.InstServer.desktop)"
msgid "Configure and manage installation servers"
msgstr "設定及管理安裝伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.IPLB.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.IPLB.desktop)"
msgid "network,ip,loadbalancing"
msgstr "網路,ip,負載平衡"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.IPLB.desktop:23
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.IPLB.desktop)"
msgid "YaST IPLB"
msgstr "YaST IPLB"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.IPLB.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.IPLB.desktop)"
msgid "IP Load Balancing"
msgstr "IP 負載平衡"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.IPLB.desktop:25
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.IPLB.desktop)"
msgid "Configure IP Load Balancing"
msgstr "設定 IP 負載平衡"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop:24
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop)"
msgid "YaST iSCSI Initiator"
msgstr "YaST iSCSI 啟動器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop)"
msgid "iSCSI Initiator"
msgstr "iSCSI 啟動器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop)"
msgid "Configure an iSCSI initiator"
msgstr "設定 iSCSI initiator"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop)"
msgid "iscsi,lio,network,system"
msgstr "iscsi,lio,網路,系統"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop)"
msgid "YaST iSCSI LIO Target"
msgstr "YaST iSCSI LIO 目標"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop)"
msgid "iSCSI LIO Target"
msgstr "iSCSI LIO 目標"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop)"
msgid "Configure an iSCSI target via LIO"
msgstr "透過 LIO 設定 iSCSI target"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSNS.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.iSNS.desktop)"
msgid "internet,storage,name,network,server,devices,iscsi,scsi"
msgstr "網際網路,儲存,名稱,網路,伺服器,裝置,iscsi,scsi"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSNS.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.iSNS.desktop)"
msgid "YaST iSNS Server"
msgstr "YaST iSNS 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSNS.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.iSNS.desktop)"
msgid "iSNS Server"
msgstr "iSNS 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSNS.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.iSNS.desktop)"
msgid "Configure an iSNS server"
msgstr "設定 iSNS 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Journal.desktop:21
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Journal.desktop)"
msgid "YaST Systemd Journal"
msgstr "YaST Systemd 日誌"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Journal.desktop:22
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Journal.desktop)"
msgid "Systemd Journal"
msgstr "Systemd 日誌"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Journal.desktop:23
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Journal.desktop)"
msgid "Read systemd journal entries"
msgstr "讀取 systemd 日誌"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Kdump.desktop:21
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Kdump.desktop)"
msgid "system,kernel,crash,dump"
msgstr "系統,核心,當機,傾印"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Kdump.desktop:26
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Kdump.desktop)"
msgid "YaST Kernel Kdump"
msgstr "YaST 核心 Kdump"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Kdump.desktop:27
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Kdump.desktop)"
msgid "Kernel Kdump"
msgstr "核心 Kdump"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Kdump.desktop:28
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Kdump.desktop)"
msgid "Kernel Kdump Configuration Tool"
msgstr "核心 Kdump 設定工具"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Mail.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Mail.desktop)"
msgid "network,internet"
msgstr "網路,網際網路"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Mail.desktop:24
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Mail.desktop)"
msgid "YaST Mail Server"
msgstr "YaST 郵件伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Mail.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Mail.desktop)"
msgid "Mail Server"
msgstr "郵件伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Mail.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Mail.desktop)"
msgid "Configure your Mail Server"
msgstr "設定您的郵件伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Migration.desktop:18
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Migration.desktop)"
msgid "YaST Online Migration"
msgstr "YaST 線上移轉"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Migration.desktop:19
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Migration.desktop)"
msgid "Online Migration"
msgstr "線上移轉"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Migration.desktop:20
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Migration.desktop)"
msgid "Migration via the network"
msgstr "透過網路移轉"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Multipath.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Multipath.desktop)"
msgid "network,tcp"
msgstr "網路,tcp"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Multipath.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Multipath.desktop)"
msgid "YaST Multipath"
msgstr "YaST 多重路徑"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Multipath.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Multipath.desktop)"
msgid "Multipath"
msgstr "多重路徑"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Multipath.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Multipath.desktop)"
msgid "Configure iSCSI Multipath"
msgstr "設定 iSCSI 多重路徑"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Remote.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Remote.desktop)"
msgid "vnc,network,remote"
msgstr "vnc,網路,遠端"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Remote.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Remote.desktop)"
msgid "YaST Remote Administration"
msgstr "YaST 遠端管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Remote.desktop:23
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Remote.desktop)"
#| msgid "Remote Administration (VNC)"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Remote.desktop)"
msgid "Remove Administration (VNC)"
msgstr "遠端管理 (VNC)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Remote.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Remote.desktop)"
msgid "Set up remote administration"
msgstr "設定遠端管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LAN.desktop:24
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.LAN.desktop)"
msgid "YaST Network"
msgstr "YaST 網路"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LAN.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.LAN.desktop)"
msgid "Network Settings"
msgstr "網路設定"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LAN.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.LAN.desktop)"
msgid "Configure network cards, hostname and routing"
msgstr "設定網路卡，主機名稱與路由"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LAN.desktop:28
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.LAN.desktop)"
msgid "network,lan,dns,routing"
msgstr "網路,lan,dns,路由"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Host.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Host.desktop)"
msgid "name,network,lan,wireless"
msgstr "名稱,網路,lan,無線"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Host.desktop:24
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Host.desktop)"
msgid "YaST Hostnames"
msgstr "YaST 主機名稱"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Host.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Host.desktop)"
msgid "Hostnames"
msgstr "主機名稱"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Host.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Host.desktop)"
msgid "Assign hostnames and aliases to IP addresses"
msgstr "為 IP 位址指定主機名稱與別名"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFS.desktop:21
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.NFS.desktop)"
msgid "network,file,directory,share"
msgstr "網路,檔案,目錄,共用"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFS.desktop:26
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.NFS.desktop)"
msgid "YaST NFS Client"
msgstr "YaST NFS 用戶端"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFS.desktop:27
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NFS.desktop)"
msgid "NFS Client"
msgstr "NFS 用戶端"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFS.desktop:28
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.NFS.desktop)"
msgid "Configure an NFS client"
msgstr "設定 NFS 用戶端"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFSServer.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.NFSServer.desktop)"
msgid "share,NFS,file,mount,network"
msgstr "共用,NFS,檔案,裝載,網路"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFSServer.desktop:25
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.NFSServer.desktop)"
msgid "YaST NFS Server"
msgstr "YaST NFS 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFSServer.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NFSServer.desktop)"
msgid "NFS Server"
msgstr "NFS 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFSServer.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.NFSServer.desktop)"
msgid "Configure an NFS server"
msgstr "設定 NFS 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NIS.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.NIS.desktop)"
msgid "authentication,network,users"
msgstr "驗證,網路,使用者"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NIS.desktop:24
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.NIS.desktop)"
msgid "YaST NIS Client"
msgstr "YaST NIS 用戶端"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NIS.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NIS.desktop)"
msgid "NIS Client"
msgstr "NIS 用戶端"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NIS.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.NIS.desktop)"
msgid "Configure a NIS client"
msgstr "設定 NIS 用戶端"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NISServer.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.NISServer.desktop)"
msgid "authentication,network,users"
msgstr "驗證,網路,使用者"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NISServer.desktop:24
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.NISServer.desktop)"
msgid "YaST NIS Server"
msgstr "YaST NIS 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NISServer.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NISServer.desktop)"
msgid "NIS Server"
msgstr "NIS 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NISServer.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.NISServer.desktop)"
msgid "Configure a NIS server"
msgstr "設定 NIS 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NTPClient.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.NTPClient.desktop)"
msgid "time,sync,synchronization,NTP"
msgstr "時間,同步,同步,NTP"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NTPClient.desktop:24
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.NTPClient.desktop)"
msgid "YaST NTP Configuration"
msgstr "YaST NTP 組態"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NTPClient.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NTPClient.desktop)"
msgid "NTP Configuration"
msgstr "NTP 設定"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NTPClient.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.NTPClient.desktop)"
msgid "Configure an NTP client or server"
msgstr "設定 NTP 用戶端及伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop:14
msgctxt ""
"X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop)"
msgid "online,update,YOU,patch"
msgstr "線上,更新,YOU,修補程式"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop:19
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop)"
msgid "YaST Online Update Configuration"
msgstr "YaST 線上更新組態"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop:20
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop)"
msgid "Online Update Configuration"
msgstr "線上更新設定"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop:21
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop)"
msgid "Configure Online Update Setup"
msgstr "設定線上更新設定"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop)"
msgid "software,update,online,YOU,packages,RPM"
msgstr "軟體,更新,線上,YOU,套件,RPM"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop)"
msgid "YaST Online Update"
msgstr "YaST 線上更新"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop)"
msgid "Online Update"
msgstr "線上更新"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop)"
msgid "Get patches to correct and improve your existing installation"
msgstr "取得修補程式來修正並增強您目前安裝的系統"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSource.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SWSource.desktop)"
msgid "software,packages,rpm,repositories"
msgstr "軟體,套件,rpm,儲存庫"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSource.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SWSource.desktop)"
msgid "YaST Software Repositories"
msgstr "YaST 軟體儲存庫"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSource.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SWSource.desktop)"
msgid "Software Repositories"
msgstr "軟體套件庫"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSource.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SWSource.desktop)"
msgid ""
"Choose the repositories for installation of software packages (CD, network, "
"etc.), add the community repositories"
msgstr "選擇安裝軟體套件的套件庫(CD, 網路等等)，加入社群套件庫"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop)"
msgid "software,media,check,dvd,cd,packages,repositories"
msgstr "軟體,媒體,檢查,dvd,cd,套件,儲存庫"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop:23
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop)"
msgid "YaST Media Check"
msgstr "YaST 媒體檢查"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop)"
msgid "Media Check"
msgstr "媒體檢查"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop:25
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop)"
msgid "Verify CD and DVD media integrity"
msgstr "檢查 CD 與 DVD 媒體完整性"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSingle.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SWSingle.desktop)"
msgid "software,packages,rpm,repositories,installation,deletion"
msgstr "軟體,套件,rpm,儲存庫,安裝,刪除"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSingle.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SWSingle.desktop)"
msgid "YaST Software Management"
msgstr "YaST 軟體管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSingle.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SWSingle.desktop)"
msgid "Software Management"
msgstr "軟體管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSingle.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SWSingle.desktop)"
msgid "Install or remove software packages and manage software repositories"
msgstr "安裝或移除軟體套件與管理軟體套件庫"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Printer.desktop:23
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Printer.desktop)"
msgid "YaST Printer"
msgstr "YaST 印表機"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Printer.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Printer.desktop)"
msgid "Printer"
msgstr "印表機"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Printer.desktop:25
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Printer.desktop)"
msgid "Configure printers"
msgstr "設定印表機"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Proxy.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Proxy.desktop)"
msgid "network,internet,access"
msgstr "網路,網際網路,存取"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Proxy.desktop:24
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Proxy.desktop)"
msgid "YaST Proxy"
msgstr "YaST 代理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Proxy.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Proxy.desktop)"
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Proxy.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Proxy.desktop)"
msgid "Configure a proxy"
msgstr "設定代理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RDP.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.RDP.desktop)"
msgid "remote,desktop,rdp,network,windows"
msgstr "遠端,桌面,rdp,網路,windows"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RDP.desktop:23
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.RDP.desktop)"
msgid "YaST Remote Administration"
msgstr "YaST 遠端管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RDP.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.RDP.desktop)"
msgid "Remote Administration (RDP)"
msgstr "遠端管理 (RDP)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RDP.desktop:25
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.RDP.desktop)"
msgid "Configure RDP (Remote Desktop Protocol)"
msgstr "設定 RDP (遠端桌面協定)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Rear.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Rear.desktop)"
msgid "rear,backup"
msgstr "rear,備份"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Rear.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Rear.desktop)"
msgid "YaST Rear Backup"
msgstr "YaST Rear 備份"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Rear.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Rear.desktop)"
msgid "Rear Backup"
msgstr "Rear 備份"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Rear.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Rear.desktop)"
msgid "Configure Rear Backup"
msgstr "設定 Rear 備份"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.desktop:15
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SCC.desktop)"
msgid "scc,software,registration,smt,rmt,module,extension"
msgstr "scc,軟體,註冊,smt,rmt,模組,延伸"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.desktop:20
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SCC.desktop)"
msgid "YaST Product Registration"
msgstr "YaST 產品註冊"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.desktop:21
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SCC.desktop)"
msgid "Product Registration"
msgstr "產品註冊"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.desktop:22
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SCC.desktop)"
msgid "Register your Product with the Vendor"
msgstr "向廠商註冊您的產品"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop:10
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop)"
msgid "extensions,modules,software,registration,scc,package,repositories"
msgstr "延伸,模組,軟體,註冊,scc,套件,儲存庫"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop:15
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop)"
msgid "YaST System Extensions"
msgstr "YaST 系統延伸"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop:16
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop)"
msgid "System Extensions"
msgstr "系統延伸"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop:17
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop)"
msgid "Select System Extensions or Modules"
msgstr "選取系統延伸或模組"

#: /usr/share/applications/YaST2/rmt.desktop:14
msgctxt "Name(rmt.desktop)"
msgid "RMT Configuration"
msgstr "RMT 組態"

#: /usr/share/applications/YaST2/rmt.desktop:15
msgctxt "GenericName(rmt.desktop)"
msgid "RMT Configuration"
msgstr "RMT 組態"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaClient.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SambaClient.desktop)"
msgid "authentication,samba,windows"
msgstr "驗證,samba,windows"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaClient.desktop:25
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SambaClient.desktop)"
msgid "YaST Windows Domain Membership"
msgstr "YaST Windows 網域成員資格"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaClient.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SambaClient.desktop)"
msgid "Windows Domain Membership"
msgstr "Windows 領域成員"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaClient.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SambaClient.desktop)"
msgid "Configure the Windows Domain Membership"
msgstr "設定 Windows 領域成員"

#: /usr/share/applications/YaST2/samba-provision.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(samba-provision.desktop)"
msgid "authentication,samba,windows"
msgstr "驗證,samba,windows"

#: /usr/share/applications/YaST2/samba-provision.desktop:25
msgctxt "Name(samba-provision.desktop)"
msgid "Provision an Active Directory Domain Controller"
msgstr "佈建 Active Directory 網域控制器"

#: /usr/share/applications/YaST2/samba-provision.desktop:26
msgctxt "GenericName(samba-provision.desktop)"
msgid "Configure an Active Directory Domain Controller"
msgstr "設定 Active Directory 網域控制器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaServer.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SambaServer.desktop)"
msgid "authentication,samba,windows,network"
msgstr "驗證,samba,windows,網路"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaServer.desktop:25
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SambaServer.desktop)"
msgid "YaST Samba Server"
msgstr "YaST Samba 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaServer.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SambaServer.desktop)"
msgid "Samba Server"
msgstr "Samba 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaServer.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SambaServer.desktop)"
msgid "Configure a Samba server"
msgstr "設定 Samba 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Scanner.desktop:15
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Scanner.desktop)"
msgid "system,hardware,photo,document,ocr"
msgstr "系統,硬體,照片,文件,ocr"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Scanner.desktop:18
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Scanner.desktop)"
msgid "YaST Scanner"
msgstr "YaST 掃描器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Scanner.desktop:19
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Scanner.desktop)"
msgid "Scanner"
msgstr "掃描器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Scanner.desktop:20
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Scanner.desktop)"
msgid "Configure a scanner"
msgstr "設定掃描器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Security.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
msgid "security,system settings"
msgstr "安全性,系統設定"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Security.desktop:24
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
msgid "YaST Security Center"
msgstr "YaST 安全中心"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Security.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
msgid "Security Center"
msgstr "安全中心"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Security.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
msgid "Configure local security settings and hardening"
msgstr "設定本地安全性設定及強化"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop)"
msgid "systemd,system,background"
msgstr "systemd,系統,背景"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop:25
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop)"
msgid "YaST Services Manager"
msgstr "YaST 服務管理員"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop)"
msgid "Services Manager"
msgstr "系統服務管理員"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop)"
msgid "Configure running services and the default target"
msgstr "設定啟動服務與預設啟動層級"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SLPServer.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SLPServer.desktop)"
msgid "network,installation,repositories,products,serviceLocationProtocol"
msgstr "網路,安裝,儲存庫,產品,服務位置通訊協定"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SLPServer.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SLPServer.desktop)"
msgid "YaST SLP Server"
msgstr "YaST SLP 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SLPServer.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SLPServer.desktop)"
msgid "SLP Server"
msgstr "SLP 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SLPServer.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SLPServer.desktop)"
msgid "Configure an SLP Server"
msgstr "設定 SLP 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Snapper.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Snapper.desktop)"
msgid "disk,backup,restore"
msgstr "磁碟,備份,還原"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Snapper.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Snapper.desktop)"
msgid "YaST Filesystem Snapshots"
msgstr "YaST 檔案系統快照"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Snapper.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Snapper.desktop)"
msgid "Filesystem Snapshots"
msgstr "檔案系統快照"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Snapper.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Snapper.desktop)"
msgid "Manage Btrfs / LVM filesystem snapshots"
msgstr "管理 Btrfs / LVM 檔案系統快照"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sound.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Sound.desktop)"
msgid "hardware,system,audio"
msgstr "硬體,系統,音訊"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sound.desktop:24
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Sound.desktop)"
msgid "YaST Sound"
msgstr "YaST 音效"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sound.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Sound.desktop)"
msgid "Sound"
msgstr "音效"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sound.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Sound.desktop)"
msgid "Configure your sound card"
msgstr "設定您的音效裝置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Squid.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Squid.desktop)"
msgid "proxy,network,internet"
msgstr "代理,網路,網際網路"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Squid.desktop:23
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Squid.desktop)"
msgid "YaST Squid"
msgstr "YaST Squid"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Squid.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Squid.desktop)"
msgid "Squid"
msgstr "Squid"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Squid.desktop:25
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Squid.desktop)"
msgid "Configure a Squid cache proxy server"
msgstr "設定 Squid 代理伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Disk.desktop:16
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Disk.desktop)"
msgid "storage,disk,system,partition"
msgstr "儲存,磁碟,系統,分割區"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Disk.desktop:21
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Disk.desktop)"
msgid "YaST Partitioner"
msgstr "YaST 磁碟分割程式"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Disk.desktop:22
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Disk.desktop)"
msgid "Partitioner"
msgstr "磁碟分割程式"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Disk.desktop:23
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Disk.desktop)"
msgid "Partition hard disks (including RAID, LVM, and encrypted file systems)"
msgstr "為硬碟劃定分割區 (包含 RAID、LVM 與加密的檔案系統)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sudo.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Sudo.desktop)"
msgid "root,permissions,users,authentication,administrator"
msgstr "root,權限,使用者,驗證,管理員"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sudo.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Sudo.desktop)"
msgid "YaST Sudo"
msgstr "YaST Sudo"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sudo.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Sudo.desktop)"
msgid "Sudo"
msgstr "Sudo"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sudo.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Sudo.desktop)"
msgid "Configure sudo"
msgstr "設定 sudo"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Support.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Support.desktop)"
msgid "help,logfile"
msgstr "說明,記錄檔案"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Support.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Support.desktop)"
msgid "YaST Support"
msgstr "YaST 支援"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Support.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Support.desktop)"
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Support.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Support.desktop)"
msgid "Collect support information from the system"
msgstr "從系統收集支援資訊"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop)"
msgid "system,sysconfig,editor,configuration"
msgstr "系統,sysconfig,編輯器,組態"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop:24
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop)"
msgid "YaST Sysconfig Editor"
msgstr "YaST Sysconfig 編輯器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop)"
msgid "Sysconfig Editor"
msgstr "Sysconfig 編輯器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop)"
msgid "Change settings in /etc/sysconfig configuration files"
msgstr "變更 /etc/sysconfig 組態檔中的設定"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop)"
msgid "TFTP,server,boot,trivial,file,transfer,protocol,network"
msgstr "TFTP,伺服器,開機,細瑣,檔案,傳輸,通訊協定,網路"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop:23
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop)"
msgid "YaST TFTP Server"
msgstr "YaST TFTP 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop)"
msgid "TFTP Server"
msgstr "TFTP 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop:25
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop)"
msgid "Configure a TFTP server"
msgstr "設定 TFTP 伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HWInfo.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.HWInfo.desktop)"
msgid "hardware,scan,system,information"
msgstr "硬體,掃描,系統,資訊"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HWInfo.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.HWInfo.desktop)"
msgid "YaST Hardware Information"
msgstr "YaST 硬體資訊"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HWInfo.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.HWInfo.desktop)"
msgid "Hardware Information"
msgstr "硬體資訊"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HWInfo.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.HWInfo.desktop)"
msgid "View hardware information"
msgstr "檢視硬體資訊"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop)"
msgid "hardware,system"
msgstr "硬體,系統"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop)"
msgid "YaST Kernel Settings"
msgstr "YaST 核心設定"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop)"
msgid "Kernel Settings"
msgstr "核心設定"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop)"
msgid "Configure Low-Level System Options"
msgstr "設定低階系統選項"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Update.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Update.desktop)"
msgid "update,packages,factory,rpm"
msgstr "更新,套件,出廠,rpm"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Update.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Update.desktop)"
msgid "YaST FACTORY Update"
msgstr "YaST FACTORY 更新"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Update.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Update.desktop)"
msgid "FACTORY Update"
msgstr "FACTORY 更新"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Update.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Update.desktop)"
msgid "Update your system to the newest packages from FACTORY (expert tool)"
msgstr "從 FACTORY 更新您的系統到最新(專家工具)"

#: /usr/share/applications/YaST2/usbauth.desktop:29
msgctxt "Name(usbauth.desktop)"
msgid "usbauth"
msgstr "usbauth"

#: /usr/share/applications/YaST2/usbauth.desktop:30
msgctxt "GenericName(usbauth.desktop)"
msgid "Modify the usbauth firewall config"
msgstr "修改 usbauth 防火牆組態"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Users.desktop:22
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Users.desktop)"
msgid "user,group,authentication,login,password"
msgstr "使用者,群組,驗證,登入,密碼"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Users.desktop:27
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Users.desktop)"
msgid "YaST User and Group Management"
msgstr "YaST 使用者和群組管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Users.desktop:28
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Users.desktop)"
msgid "User and Group Management"
msgstr "使用者和群組管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Users.desktop:29
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Users.desktop)"
msgid "Add, Edit and Delete Users or User Groups"
msgstr "新增、編輯及刪除使用者或使用者群組"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop:16
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop)"
msgid "vm,virtualization"
msgstr "vm,虛擬化"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop:21
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop)"
msgid "YaST Install VM"
msgstr "YaST 安裝 VM"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop:22
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop)"
msgid "Install Hypervisor and Tools"
msgstr "安裝監管程式和工具"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop:23
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop)"
msgid "Install Xen or KVM with Management Tools"
msgstr "安裝 Xen 或 KVM 及管理工具"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop)"
msgid "vm,virtualization"
msgstr "vm,虛擬化"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop)"
msgid "YaST Relocation Server"
msgstr "YaST 重新配置伺服器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop)"
msgid "Relocation Server Configuration"
msgstr "重新配置伺服器組態"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop)"
msgid "Configure Host for Virtual Machine Migration"
msgstr "設定虛擬機器移轉的主機"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VPN.desktop:35
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.VPN.desktop)"
msgid "vpn,ipsec,gateway"
msgstr "vpn,ipsec,閘道"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VPN.desktop:40
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.VPN.desktop)"
msgid "YaST VPN"
msgstr "YaST VPN"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VPN.desktop:41
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.VPN.desktop)"
msgid "VPN Gateway and Clients"
msgstr "VPN 閘道和用戶端"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VPN.desktop:42
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.VPN.desktop)"
msgid "Configure VPN gateway and clients using IPSec"
msgstr "設定 VPN 閘道和使用 IPSec 的用戶端"

#: /usr/share/applications/YaST2/messages.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(messages.desktop)"
msgid "system,log,messages"
msgstr "系統,記錄,訊息"

#: /usr/share/applications/YaST2/messages.desktop:23
msgctxt "Name(messages.desktop)"
msgid "System Log"
msgstr "系統日誌"

#: /usr/share/applications/YaST2/messages.desktop:24
msgctxt "GenericName(messages.desktop)"
msgid "Display the system's log (/var/log/messages)"
msgstr "顯示系統日誌 (/var/log/messages)"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Hardware.desktop:15
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.Hardware.desktop)"
msgid "Hardware"
msgstr "硬體"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Hardware.desktop:16
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.Hardware.desktop)"
msgid "Hardware"
msgstr "硬體"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Virtualization.desktop:11
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Group.Virtualization.desktop)"
msgid "vm,virtualization"
msgstr "虛擬化"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Virtualization.desktop:16
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.Virtualization.desktop)"
msgid "Virtualization"
msgstr "虛擬化"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Virtualization.desktop:17
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.Virtualization.desktop)"
msgid "Virtualization"
msgstr "虛擬化"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Misc.desktop:15
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.Misc.desktop)"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Misc.desktop:16
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.Misc.desktop)"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.HighAvailability.desktop:15
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.HighAvailability.desktop)"
msgid "High Availability"
msgstr "高可用性"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.HighAvailability.desktop:16
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.HighAvailability.desktop)"
msgid "High Availability"
msgstr "高可用性"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Software.desktop:15
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.Software.desktop)"
msgid "Software"
msgstr "軟體"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Software.desktop:16
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.Software.desktop)"
msgid "Software"
msgstr "軟體"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Security.desktop:15
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.Security.desktop)"
msgid "Security and Users"
msgstr "保全性與使用者"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Security.desktop:16
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.Security.desktop)"
msgid "Security and Users"
msgstr "保全性與使用者"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Support.desktop:15
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.Support.desktop)"
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Support.desktop:16
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.Support.desktop)"
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.NetworkServices.desktop:15
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.NetworkServices.desktop)"
msgid "Network Services"
msgstr "網路服務"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.NetworkServices.desktop:16
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.NetworkServices.desktop)"
msgid "Network Services"
msgstr "網路服務"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.System.desktop:15
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.System.desktop)"
msgid "System"
msgstr "系統"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.System.desktop:16
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.System.desktop)"
msgid "System"
msgstr "系統"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop)"
#~ msgid "audit-laf"
#~ msgstr "audit-laf"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop)"
#~ msgid "LDAP And Kerberos Client"
#~ msgstr "LDAP 和 Kerberos 用戶端"

#~ msgctxt "GenericName(geo-org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
#~ msgid "Configuration Geo Cluster"
#~ msgstr "設定 Geo Cluster"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Name(messages.desktop)"
#~| msgid "System Log"
#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Installation.desktop)"
#~ msgid "System Upgrade"
#~ msgstr "系統日誌"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Mail.desktop)"
#~ msgid "Configure mail"
#~ msgstr "設定郵件"

#, fuzzy
#~| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop)"
#~| msgid "Online Update Configuration"
#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Migration.desktop)"
#~ msgid "Online Migration"
#~ msgstr "線上更新設定"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Multipath.desktop)"
#~ msgid "multipath"
#~ msgstr "多重路徑"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop)"
#~ msgid "Online Update Configuration"
#~ msgstr "線上更新設定"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SCC.desktop)"
#~ msgid "Product Registration"
#~ msgstr "產品註冊"

#~ msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
#~ msgid "Security Center and Hardening"
#~ msgstr "安全中心及強化"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Support.desktop)"
#~ msgid "support"
#~ msgstr "支援"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Name(virtualization.desktop)"
#~| msgid "Virtualization"
#~ msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(virtualization.desktop)"
#~ msgid "vm,virtualization"
#~ msgstr "虛擬化"

#~ msgctxt "Name(add-on-creator.desktop)"
#~ msgid "Add-On Creator"
#~ msgstr "附加產品建立程式"

#~ msgctxt "GenericName(add-on-creator.desktop)"
#~ msgid "Create Add-On product"
#~ msgstr "建立附加產品"

#~ msgctxt "Name(openldap-mirrormode.desktop)"
#~ msgid "OpenLDAP MirrorMode"
#~ msgstr "OpenLDAP MirrorMode"

#~ msgctxt "Name(ca_mgm.desktop)"
#~ msgid "CA Management"
#~ msgstr "CA 管理"

#~ msgctxt "GenericName(ca_mgm.desktop)"
#~ msgid "Configure CAs, certificates, and requests"
#~ msgstr "設定 CA、證書和要求"

#~ msgctxt "Name(common_cert.desktop)"
#~ msgid "Common Server Certificate"
#~ msgstr "通用伺服器證書"

#~ msgctxt "GenericName(common_cert.desktop)"
#~ msgid "Install an SSL certificate for server services"
#~ msgstr "為伺服器服務安裝一份SSL認證"

#~ msgctxt "GenericName(docker-config.desktop)"
#~ msgid "Docker"
#~ msgstr "Docker"

#~ msgctxt "Name(fonts.desktop)"
#~ msgid "Fonts"
#~ msgstr "字型"

#~ msgctxt "GenericName(fonts.desktop)"
#~ msgid "Configuring Fonts"
#~ msgstr "設定字型"

#~ msgctxt "Name(inetd.desktop)"
#~ msgid "Network Services (xinetd)"
#~ msgstr "網路服務 (xinetd)"

#~ msgctxt "GenericName(inetd.desktop)"
#~ msgid "Configure network services (xinetd)"
#~ msgstr "設定網路服務 (xinetd)"

#~ msgctxt "Name(live-installer.desktop)"
#~ msgid "Live Installer"
#~ msgstr "Live 安裝程式"

#~ msgctxt "GenericName(live-installer.desktop)"
#~ msgid "Install current configuration to your system"
#~ msgstr "安裝目前組態到您的系統"

#~ msgctxt "Name(product-creator.desktop)"
#~ msgid "Product Creator"
#~ msgstr "產品建立程式"

#~ msgctxt "GenericName(product-creator.desktop)"
#~ msgid "Create new products from existing repositories"
#~ msgstr "從現有套件庫建立新產品"

#~ msgctxt "Name(image-creator.desktop)"
#~ msgid "Image Creator"
#~ msgstr "映像檔產生器"

#~ msgctxt "GenericName(image-creator.desktop)"
#~ msgid "Create the Live CD, USB or XEN image"
#~ msgstr "建立 Live CD, USB 及 XEN 映像檔"

#~ msgctxt "Name(smt.desktop)"
#~ msgid "SMT Server Management"
#~ msgstr "SMT 伺服器管理"

#~ msgctxt "GenericName(smt.desktop)"
#~ msgid "SMT Server Management"
#~ msgstr "SMT 伺服器管理"

#~ msgctxt "Name(smt-wizard.desktop)"
#~ msgid "SMT Configuration Wizard"
#~ msgstr "SMT 組態精靈"

#~ msgctxt "GenericName(smt-wizard.desktop)"
#~ msgid "SMT Server Configuration Wizard"
#~ msgstr "SMT 伺服器組態精靈"

#~ msgctxt "GenericName(smt-server.desktop)"
#~ msgid "SMT Server Configuration"
#~ msgstr "SMT 伺服器組態"

#~ msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Snapper.desktop)"
#~ msgid "Snapper"
#~ msgstr "Snapper"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Snapper.desktop)"
#~ msgid "snapper"
#~ msgstr "管理檔案系統快照"
